[留家撐醫護][高層全體空難仆街死]巴塞隆拿球迷哭喪區 (343)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

佢幼稚園畢業嘅時候SARS，畢業典禮取消；
佢小學畢業嘅時候豬流感，畢業典禮延期；
佢中學畢業嘅時候雨革，畢業典禮受阻；
佢大學畢業嘅時候......佢已經冇機會出席畢業典禮。

[突發] 巴塞隆拿一眾球星就抗爭運動表態!!!
球王: Five demands?

主席: Not one less!

傻丹: 黨鐵跳閘 人人有責

WE CONNECT

賽程：

First Team
Manager - 🇪🇸 Quique Setién
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 - 🇵🇹 Nélson Semedo
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇭🇷 Ivan Rakitić
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - ??????????
07 - ??????????
08 - 🇧🇷 Arthur Melo
09 - 🇺🇾 Luis Suárez
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)👑👑👑👑👑👑
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé(收咧)
12 - ??????????
13 - 🇧🇷 Norberto Murara Neto
14 - ??????????
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - 🇸🇳 Moussa Wague
17 - 🇫🇷 Antoine Griezmann
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇩🇰 Martin Braithwaite
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇳🇱 Frenkie de Jong
22 - 🇨🇱 Arturo Vidal
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇩🇴 Junior Firpo
25 - ??????????
26 - ??????????
27 - 🇪🇸 Carles Pérez
28 - 🇪🇸 Riqui Puig
29 - ??????????
30- ??????????
31 - 🇬🇼 Anssumane Fati

Barca B
Manager - 🇪🇸 García Pimienta
01 - 🇪🇸 Sergi Puig
02 - 🇪🇸 Dani Morer
03 - 🇪🇸 Jorge Cuenca (4rd Captain)
04 - 🇪🇸 Óscar Mingueza
05 - 🇪🇸 Guillem Jaime
06 - 🇪🇸 Riqui Puig
07 - 🇪🇸 Álex Collado
08 - 🇪🇸 Monchu (Vice-Captain)
09 - 🇪🇸 Abel Ruiz
10 - 🇪🇸 Carles Pérez
11 - 🇪🇨 Kike Saverio
12 - 🇯🇵 Hiroki Abe
13 - 🇲🇪 Lazar Carević
14 - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
15 - 🇺🇾 Ronald Araújo (3th Captain)
16 - 🇪🇸 Jandro Orellana
17 - 🇪🇸 Alejandro Marqués
18 - 🇪🇸 Sergio Akieme
19 - ??????????
20 - 🇳🇱 Ludovit Reis
21 - 🇪🇸 Chumi
22 - 🇳🇱 Mike van Beijnen
23 - ??????????
24 - ??????????
25 - 🇪🇸 Iñaki Peña

lm

Lm

推

新中堅都幾跑得

今場少咗回傳

不過對面弱隊

呢隊波好過正選35+

GOALLLLL

後生仔先有活力㗎嘛
班30+想跑都跑唔郁

So9 儲氣完畢

牙SO

With all due respect to pique, pique will never be able to recover the ball like aurojo

呢場波變咗打起信心嘅波下場歐聯又打回原形

迷蘇今場又可以名正言順咁護航了

雞胸先黎發力

真嘢唔好攞出嚟講

呢場真心多謝對面唔玩鐵桶

今場幾好

Neto 好似 0 save

跪求FDJ換影

真可能對面放水渣掛

仆街 今場無睇就0-3

踢西甲嗰陣對面唔大巴嘅話不嬲冇問題
不過冇幾隊會咁得閒

今場啲攻勢勁到

其實巴塞係咪一直都踢緊假波

平時對面大巴

艾拉維斯都唔洗降班
咪放開黎打
換轉打鐵桶隊又係收皮

熱/巴同步3球 咁撚岩

難得睇波，終於有番啲好野睇

係主席既話, 依球已經失左

456隊臭閪就啱啦屌佢老母
想當年鏟傷av壇嘢我仲記撚住呀仆街
雖然依家av都好似喺呢隊入面

鏟傷av嗰個之後咪做左賤種
不過踢唔起又去左糷

呢場無咗拉，用vidal 同puig
速度快過上場幾倍

唔係講笑
theo條畜生今季幾撚勁
愛入球愛助攻
應該今季意假最強左閘

我哋反拉師又然

屌 唔好傷呀

傷了

無中堅用

成隊野甩皮甩骨

擺得5個後備

好難輸

五個換人名額啱啱好

下場又default陣

咩陣黎

屌那星
懶叻復出唔切嘅話呢舖真係16郎

lenglet 坐咁開仲要戴口罩

今場巴

今季第一球

又係puig 助攻

續約杯麵再賣

Pubg assist杯麵
濕𠹌咗

dejong係咪覺得好曬

嗰期一踢起就被鏟到隻fing下fing下

FdJ勁到

Fdj真係好冷靜 好有以前影帝頂峰嘅feel 比幾個圍住都重轉到身俾波

而家先大炒

佢啲動作係瀟灑

兩助攻

下季中場fdj pjanic+pubg/av啦

本來未來就係呢條中場+梅毒

大雄食屎啦去

原來雞胸就係激活作客表現嘅關鍵

Araújo 同平時碧基跑到無氣好大對脾

性病+fdj 後者未必打得放
佢需要vidal呢d係隔離幫手

araujo速度又有身型又有

賣得啦

屌啱啱fdj 嗰下one touch ho j 到

古呢

so9今場啲傳波夠整幾多張gif

今場認真踢得幾好 猜得好順

41212踢下攻中好啦
佢踢中場中嘅話9帶直接比人cut波直落反擊

5:0

5粒了

Cls FDJ 睇到定傳畀 Alba 勁到呢

作客蟲

美斯終於可以做返finisher

FDJ

點解so 9 咁鍾意漏波俾人

因為知自己會7

啱啦拎去換電欺

so9的確幾draw defender嘅
So9 + Messi draw 3個
漏咗是但有個跟都係機會

終於睇得明施蛇戰術

一直營造隊波甩皮甩骨 俾人感覺係弱隊 垃圾
唔洗泊大巴 諗住可以同你對攻

呢個時候就露出真面目

真心佩服

學爺爺玩暗黑色法

以雞胸做賭注 堅

係咪真係踢完就炒施狗

so9

So9

買lautaro啦真係

建議so9咪攞波

哇 Neto 企喺度.... 差啲畀人屌

永續so9

每次都做 dummy run 就夠

踢到坐輪椅

做巴塞前鋒助教，教first touch

佢今場好似冇救過波

後衛助教好啲wo

對面係咁飛機

認真對面拍握力好啲應該一早失左波

好心就俾多啲機會班後生

某幾個30+生人霸死地

其實咁咪幾好 唔係下下傳波都要搵美斯
好明顯今場 啲波係周圍傳 唔係下下傳入中間比美斯由佢爆

cls 失盃之後就可以狂入波

仲唔夠呀

話美斯獨食果班
根本個個隊友自己送波比佢

araujo top speed 34.9km/h

懷疑有心做死大雄

唔比刷鞋波點係更衣室生存

好撚勁

佢仲要踢保守波膠都好少派

準備賣

今場除咗so9照舊派膠
成隊都踢得好爽
幾耐冇見過

睇埋今場同下場就完

假波收錢

puig 真係好搶眼

後生中場真係兩回事
Puig 體能幾好 FDJ 落埋嚟仲爽快

牙套

Neto 今場出嚟曬太陽

高少少就perfect

Messi 25G 21A Laliga record

vidal真係好𠹌勁
踢足全場b2b都交到貨

佢呢個身型反而好多靈活性，我覺得中場有個呢個身型無問題

對抗性再練好啲就fit

歐聯踢到咁樣 輸都冇咁嬲

30+ 精英

真心,巴塞比後生仔發圍下
同埋美斯要休息了

睇Napoli 攻唔攻囉
鬥攻就睇到

原來vidal今季西甲都8球
Griez 9球
Fati 7球

下半場佢算養生咗好多人分球權

之前下下傳俾佢等佢爆

淨係有Puig都已經幫到好多手
有埋FDJ真係等波到都得

電話佬幾多錢？

放心啦, 下場出返拉

俾fati果球後尾計唔計助攻

唔計

拿玻里想出線點都要攻

出拉即瞓

佢下半場踢中堅屌你老味好勁

Puig fati araujo前中後打包大平賣ok

踢中堅但係最後一兩球佢又係攻埋上去

其實佢喺利華古遜定國家隊好似左右閘都踢過下
不嬲都好撚全能

原來智利dna就係全能到仆街

messi la liga most assists in a single season?

Tied with Xavi

佢本身就踢中堅
後尾先越踢越前

Messi 真係萬能

後生就單季50球，破入球紀錄
老左就破助攻紀錄

下年就美洲盃，再下年就世界盃
如果無大傷，肯定佢兩年內都唔會退住

反美話唔計

又咁講 佢出身嗰期都係乜鳩位都踢下的
真正全能到仆街

大陸求又話美斯入唔撚到波
然後吹奏牙朗射入十二碼

笑咗

好似多xavi一球
其他聯賽最高紀錄幾球？

henry 02/03 23a

2. Thierry Henry, 2002/03 (Arsenal)

Games: 37

Assists: 20

Now, Transfermarkt state Henry recorded 25 assists in 02/03, but the well-known figure is 20. That amount is still a Premier League record, with the Frenchman also scoring 24 times as well that season.

記錯咗

咁講真 Arthur大傷完之後都麻麻

唔知意甲 德甲 法甲點呢
英超最多廿球

都好過換件pjanic返嚟呀

咁呢樣真 如果淨袋80M就另計

公道啲講 都cash咗10m
膠層又然

仲係諗唔通點解要買pj 賣咗件arthur咪算囉，搞咁多嘢⋯

講真如果換bernardeschi 我都覺得好過pj

我諗係因為換pj先會抬價到80m

arthur 因為私生活唔檢點？但解唔到點解要買pjanic

不了 又係左腳翼 你情願要Rabiot

muller 今季都21球assists

或者Bentancur都好呀

因為得蛆肯同疤做數用7000萬買性病
如果thiago早少少講想走嘅話應該就會拜做數

清幾件老野或者放佢地落後備
本來有arthur fdj fati pubg semedo 新中堅 todibo
成班後生仔係度其實隊波仲好有前途
高層全部落地獄啦

車狗又黑
隊垃圾怨婦永遠淨係識提北京電視機
自己點黑就唔撚提

Oh 乜今日第一球計左美斯助攻
咁美斯今季21個助攻 然左沙維20次嘅紀錄

b隊lead緊一球

其實美斯連續三季西甲神射手兼助攻王

唔洗還息呀？

不嬲隊隊都用北京電視機做擋箭牌

係
次次講蝗點黑
班賤種就會拎返北京電視機做擋箭牌
屌你蝗黑9拜馬體蛆嗰啲關我哋疤撚事咩
真係on99

之前黑到卡迪夫降班

意假呢十年最多係今季Papu Gomez
16次助攻
法甲就應該係Marvin martin 19次 嗰陣踢索察

Link?

Riqui Puig (20y 341d) became the youngest player to provide two assists in a single game since Thiago Alcántara against Villarreal in August 2011 (20y 140d). [opta]

咁撚勁
賣得啦
想要邊個老坑中場呀 拎佢去換啦

我唔識波
有冇人解答下點解從後面拉人冇十二碼

假膠？

睇錯sor

屌利根尼斯差一球就可以踢隊垃圾落乙組

點解可以咁憎切爾達
明明安歷基又教過 又收得多巴塞友

年年都至少放低兩分去佢到
三冠果年都係主場輸佢+作客勉強贏

跟大佬去拜

自己廢有乜撚野好講呀

冇睇兩場 精神又好咗

美斯啲仔驚唔驚俾人鬧屌佢老母

你估真係私家雞咩

xhaka

拎去換返大佬算喇

生左咁多件都咁正

有keep住練嘅話 個閪應該都仲緊

自己廢還廢，憎呢隊還憎呢隊，兩樣野來

大衛施華

Lenglet will be out for between one and two weeks.
應該趕到歐聯

南美妹

古

今年唔頒金球

又j 依d垃圾波？ 小你老母輸左聯賽先識入波？

利雲

The 2020 Ballon d'Or has been cancelled.

利雲

拎個歐洲金靴獎都好呀

又同埋如果今年正正常常
有歐國盃踢嘅
佢踢得幾好隨時都唔到佢

唔明
即係雞屎著七號？

可能古著8號呢

古著10號

著返14啦
件7號黑氣石黎

韋拿之後有冇人著過7號

柏度
Arda Turan

Arda Turan
唔提都唔記得依條友

醫院開鎗都夠膽，返黎踢應該可以一拳一件賤種

又係你話成日輸分俾佢而憎佢
咁輸俾人係自己愛隊無能 咁就憎一隊波咪好冇癮
咁你咪好憎羅馬利狗？
以前作客皇蘇坐輸望和又要憎皇蘇？
獌狗仇視曬全英超又係咁解？

柏b着7號之後就開始冇正選

pish

羅馬利物浦唔憎，因為唔係成日輸，加上佢地都有實力
我唔明你咁大反應做咩，你好鐘意呢隊波？

我係覺得季季都失分俾呢隊護級隊好唔抵姐

唔明點解你咁憎佢 因為都見你講過好多次 又賤種閪波
冇咩特別好感 但柒達其實不嬲唔差 aspas呢d都係有料 算係中游班 係唔知點解今季咁廢要護級
我只係覺得 柒達每年都係真係技術性咁贏我地 又冇乜mma黑哨 佢地本身對賤種都打得唔差 唔係愛狗個d放水俾對面 唔明點解會咁而憎佢姐
對比柒達 格狗愛狗馬略卡呢d更閪波啦
一隊柒達 一隊貝迪斯 收咁多巴塞人 都幾難會想見dso細佬呢班人落西乙

一定要留佢啦
33歲喎

CLS

巴打琴晚飲醉左出去開post ？

咁撚過癮你都唔記得

切柒達喺我細個記憶係好正的

加利西亞打吡亦都係高汁賽事來

南美妹真係無得頂
有亞洲女人嬌滴滴既身型
有西方女人既前凸後翹既線條
加上南美自由奔放既熱情

當我碎右咩
前晚碌youtube碌到條片咪諗住批鬥下班扮無辜嘅車狗，不過太多人圍屌所以笠水算

晚晚中出

下年perdi係咪踢B隊

同香港人一樣 都係被逼害

其實pedri踢咩位

攻中/左翼 但17歲仔 都可以改造 應該預佢打中中位

南美妹
我都想同美斯個仔咁講

出面靠人多同主觀 唔係好似理性分析咁真係理性

Aubameyang doesn't want to renew his contract at Arsenal because he wants to wait for Barça, in case the Catalan side cannot sign their number one striker priority Martínez from Inter Milan this summer. [md]

想問飛龍啲巴塞波衫係咪堅嘢嚟

30路 dilf

原來拉科落西乙b

拎fati換

荃灣嗰間？我都想知

大雄係手足 要全隊35+

n年前係旺角個間幫襯過一次
佢呢間比較易搵舊款球衣
真定假就唔知了

啱啱喺油麻地嗰間買咗件made in Thailand嘅美斯

好驚

咁唔該賣乜賣柒賣埋腎賣埋賓周都同我死掂件 lautaro佢

買奧巴美揚把撚咩

Lautaro真係咁勁咩，夏撚Werner都係60m咋

亞軍庭人 淨係有得做amigos已經值回價錢

勁唔勁唔再講啦
重點係唔買佢就要老坑美揚

真啊 下一個買埋戴巴拿

預購 eFootball PES 2021 SEASON UPDATE FC BARCELONA EDITION Pre-Order
HK$ 184.80

平撚到

呢件比小花杯好似係唔會買

佢自己係國米俾人雪半年先無得出咋

戴巴拿
國米

DLC(更新轉會同波衫)
都值咁兩舊水

弱化版bxxxxxxx

自膠，係伊卡迪

share d圖嚟睇過吓
飛龍啲衫件件都好貴

Aubameyang is still waiting to sign for Barça [sport]

貼埋大床

上一個貼大床嘅拎緊高人工做人球

拎Fati換

奧巴美羊 蘇 美 ？

Barcelona are studying the option to incorporate Laurent Blanc this summer on a one-year deal. The French coach would agree with the duration of the contract. Especially technical secretary Éric Abidal is very keen on him. [L'Équipe]

屌呀開口中

乜水嚟

Laurent Blanc 白蘭斯喎

列卡特回家未

我見kluivert都有傳 不過班高層一日都係個班 你搵邊個番黎都係咁

白蘭斯咪就係愛蛇之前教PSG嗰個
再之前教法國國家隊踢12年歐國盃
同埋教波爾多贏過法甲 同埋某年歐聯騎住電話公司同拜仁首名晉級

球員年代係法國拎世界盃嘅中堅 對巴拉圭入黃金入球 四強對克羅地亞領紅所以無份踢決賽

退休前係踢獌 佢開波前會錫下巴夫斯個光頭的
肥哨嗰季就踢過巴塞 拎CWC同國王盃
之前就踢Auxerre拎法甲

白蘭斯都要介紹 係咪咁多小朋友

白蘭地我就識！

利申：10後

屌你艾比度又搵啲二流教練
我要b隊果個唔撚好
拎完青年歐聯又帶到b隊升班

古華特嗰單講左fake news黎

上面有人問佢乜水嘅

條友幾年冇教波, 脫哂節未呀

Blanc is offered by Jorge #Mendes and nothing else. He is NOT the option of Eric #Abidal for the future of the #Barça bench // @gerardromero

是撚但喇
咪又係教一季做condom
騎牛等馬

都唔知點解咁想沙維依幾年即刻返嚟教波
我自己就唔係咁想 寧願佢攞多幾年經驗先算
唔係個個都可以好似施丹咁 踢波教波都咁勁
我驚沙維教唔出成績臭朵咋

你咪話呀
拖舟教左一排皇B
再之前係安76助手
再再之前已經係sporting director
奴奴時期已經係顧問來

喺呢個球會佢本身有威望之餘 佢根本累積左好多經驗
所以沙維千祈唔好咁早死返來添
哥狗當年直頭四圍去學法先正式教波

真，我唔想遲啲沙狗沙狗咁叫佢

呢到咩教練都叫狗架啦 拎曬六冠建立夢三咪又係哥狗

又搞乜撚雖然今次抵啲 二換一

二換一 有得諗

咁樣ok 喎

個人覺得Cancelo勁過杯麵

依個抵換 time to say goodbye

係就快 今次換到唔屌

雖然鍾意杯麵 但呢單抵屌好多
應該冇得再差過比真歷個單

又簡些路
大雄係咪比華倫屌完屎忽黎
現役定離左隊既都要買

又BIN

點解唔call 返Todibo 算

再講多次

佢0防守
嫌後防唔夠廢咩

Semedo 都攻強守弱啦，數到丹狗都一樣根本兩閘要攻就得，係要防守勁就變中堅同防中啦

丹狗係攻勁到仆街姐 對住全盛牙朗都頂到住會弱得去邊 但尾幾年防守係跌左嘅
要攻就得咁點解閘叫後衛翼衛都要有防守啦
夢三都用艾比度啦

我覺得左邊艾比度右邊丹尼爾咁樣佈局係最好

但艾比度切完之後都攻埋上去

冇話冇防守，但一般已經夠啦，你睇垃圾猁個阿奴都係攻強守弱啦，cancer 佬未去到防守用唔到

2020: 左小明 右68

如果佢守真係咁廢就唔會由翼轉打閘呱

B隊贏多場升西乙

想b隊升上西乙 提升個競技層面
但驚會要勁青訓留係b隊追就成績 然後唔俾機會佢地上一隊 反而升d庸才上去 eg早幾年升甘你老母留samper係b隊
之後等直接升上一隊 又話佢地未有一隊經驗 再外借 eg samper alena 冠a

samper 之前吹左好耐 新影帝

巴塞就係咁on9
所以勁嗰啲青訓唔少練到咁上下就走佬，好似grimaldo cucu dani olmo咁
fati同puig算幾好彩，今季堆正選傷曬，加上季尾可以換5件，都叫有唔少機會落場，施蛇條友咁鐘意儲印花，比著平時真係場都冇得佢哋落

其實真係無咁大影響的
哥迪奧拿咪又係帶隊升上西乙B
即係佢嗰陣只係踢西丙

而巴B成日係喺西乙B 同西乙之間踢
安歷基都係喺西乙B帶返上西乙
咁到左eusebio教嗰幾年喺西乙 keep住成績唔錯嘅時候
又出左幾多人上到去A隊

羅拔圖夠一樣中場轉打閘啦
防守好勁咩?

當年咪係囉
睇返上次打西乙加近年policy
驚一個唔小心b隊要護級 咩人都拉返落去
不過今季冇要puig fati打升班都算係咁

我覺得如果升到西乙 pedri可以主力打住b隊先都得

你自己睇幾場鏝咪知囉
如果有得出嘅話

1換2 即係可以賣多兩次wor. 肯定deal啦

Rennes want to improve their squad and are absorbing information about Jean-Clair Todibo. Barça value him at 25 million euros. [md]

真係on99 自己有人唔用 9賣出去

報道指，巴塞計劃出售的球員，足以打造成一套正選陣容，被列入清洗名單的包括門將尼圖、右閘尼爾遜施美度、中堅烏姆迪迪及圖迪保、左閘祖尼亞費普、多名中場拿傑迪錫、維達爾、卡利斯艾蘭拿、拉芬拿艾簡達拿、1.05億歐元貴價翼鋒奧士文尼迪比利、1.45億破隊史轉會費紀錄的菲臘比古天奴，以及冬窗才加盟球隊的丹麥前鋒巴夫韋迪，同告被列入清洗名單。

source:蘋果

可唔可以洗埋#5 #18

#18同廢普一齊賣就一定要買左閘了

點睇grimaldo

哇屌原來入到八強好大機會要打拜狗

不過蝗都唔好得去邊，八強打祖

我想話
里昂同曼城領先緊

仲有唔係好大機會 拜仁基本上出硬線

唔錯的但好似又好易傷咁

里昂難啲，成4個月冇踢
啲friendly都未知夠唔夠佢哋操返狀態

杯麵又好守得咩？

下季係咪得依幾件留得低

| Barça are interested in the services of 30-year-old left-back Yuri Berchiche of Athletic Club. However, chances of signing him are slim: Yuri has a 100 million euros release clause and Athletic Club don't seem willing to negotiate a deal. [md]

符合預期

班契弟咁撚柒廢 邊賣得出

依件咁快就30

睇咗幾場有佢出場嘅波，佢踢右閘嘅話防守仲廢撚過68，基本上比人當過馬路咁撚樣過，反而踢左閘守得幾好

而且啲閘壓上嗰陣好多時中場都會有人補位先唔會後防穿窿，但疤啲中場中本身就要幫影帝執屎，仲邊有咁多精力補埋閘漏出嚟嘅位再講，如果佢進攻真係咁勁嘅話哥狗就唔會寧願出walker都唔出佢啦

Sergi Samper (Ex Barça): "The Pjanić-Arthur exchange surprised me because Arthur seems to be a great player. I like how he protects the ball. Pjanić is spectacular but it remains to be seen who the Barça coach is and how Pjanić fits into the team."

"Can Barça win the Champions League? I think so, in the end the squad is very good and very talented. Although the latest feelings have not been good, in single match duels, with players at this level, anything can happen."

Samper真巴

巴塞名宿

講官腔野姐 anything can happen

見西甲 official ig 祝保連奴生日快樂. 突然覺得佢算唔算近年最佳收購？ 雖然好多球迷都唔睇好佢，但佢係華dee 麾下真係踢得好

近年姐係幾耐先？
計哥狗後最佳一定係拉 雖然近兩年仆街d 但20m真係扺到仆街 14-18係世界級嘅表演
如果計近兩三年係vidal 19m買world class版嘅保保
之後會係靚叻同性病仔
保係唔差但一定未到最佳 只係表演超過預期好多

沙維有武漢肺炎

de jong呢

xavi

沙維中咗

最緊要人冇事

屌你老母中共冚家產啦
累人累物，全黨死清光‼️

華dee同時有保連奴+vidal洗能比人炒？

表現我覺得唔差但70m呢個水準未叫好啦

保 拉 維
全工兵中場

法比勁好多

Xavi!!!!!!!!

要寄刀片俾習總了

Pedri, Lenglet, Dembélé, Aleñá, Collado, García, Puig, Araujo, Ansu, Trincão and de Jong will all be part of the 'new' Barça. [Diario Sport]

大雄: 爽呀又有得填數

Xavi 祝佢平安無事

傻丹死開啦

Todibo:大雄我屌你老母

XAVI

我覺得佢係最驚喜嘅收購

Xavi

牙拼

屌啊搞到Xavi有事

Carles Aleñá will definitely stay at Barça next season. [sport]

一陣高層留alena loan puig 我寧願掉轉

xavi仲要返嚟拯救巴塞㗎
唔好有事呀

Marc-André ter Stegen continues to have discomfort in his right thigh and surgery at the end of the season isn't ruled out. The club and the goalkeeper are discussing the possibilities. Barça want him to not make the same mistake as Umtiti did. [as]

做手術啦等下季再搏
橫掂歐聯都係等出局
唔值得

真 反正都雞胸硬

🔵 Inter Milan have the economic strength to sign Messi.

🔵 Inter Milan's owners are keen to strengthen the team as much as possible and understand that Messi would bring millions of new fans and sponsors to the Italian club.

[La Gazzetta dello Sport]

係要我地俾rc先賣個前鋒俾我地 咁你地咪用返rc買美斯囉

證明中超=西甲

厲害了我的國

有咩龍 同中場好用

NETO:

今晚B隊升到西乙，我代醉右龜頭插針

求pin

我同醉哥一樣絕不走數！

你地班燈閪 3寶

如果美斯換阿特蘭大高美斯
阿特蘭大仲有無歐聯踢?

阿特蘭大咪浪費個歐聯位啦

Lenglet is the 5th most used player in Barça (3,238 minutes) behind ter Stegen, Piqué, Messi and Griezmann and yet is salary is 17th on the team (doesn't reach 3M gross) 500,000 euros less than Semedo. Umtiti gets paid 4 times more than Lenglet. []

屌 將Lenglet份糧三倍再放走umtiti都仲有錢慳到

算好啦叫做有出下，睇下傻丹先，人工同仲要高過utt少少

巴塞明叔屌老虎要同屈福特一齊降班了

B隊

Araujo傷埋

回家啦 老虎回家 傻丹say goodbye

傻丹係鎮巴之寶，要永續！

Araújo

打老虎廢極都有得出場先
傻丹有糧出無場出 屌

巴ig 得brathwraite 係自己一個hoilday

依家踢緊？有無lin？

完

重創

好慘

🗣️ [@albert_roge] | Araujo injured, Lenglet having discomfort and Umtiti is neither expected. Only Piqué is 100% fit with Napoli around the corner. Problems for Setien!

叫美斯爭頂吧

後防穿曬窿

AV

點解巴塞個廣告美斯要用cgi

?

你睇巴塞youtube最新條廣告bts
拍嗰時美斯個位係另一條友黎
出到黎個廣告係美斯 但冇去過拍

🔴 Barça are still negotiating with Arsenal for Guendouzi and Coutinho.

🔵 Barça want Arsenal to pay €50 million + Guendouzi for the Brazilian.

[Foot Mercato]

佢個人喺唔喺度唔緊要
最緊要個樣喺廣告度
啲人都係認樣㗎啦 唔通認肌肉咩

繼續玩爛隊波

好奇點解要搵替身

講到好似本身唔係穿窿咁

到底有幾憎古天樂 咁樣糟蹋佢

[RAC 1] | Arthur announced that he will not rejoin the team and will no longer play for Barça. The club says they will open a case against him if he does not return tomorrow.

Arthur Melo is negotiating with Barça for a termination his contract due to the lack of playing time, per ESPN's @moillorens.
都唔撚明點解施狗唔撚用佢
艾狗同施狗肯撚定係導火線
一個用佢做籌碼係咁逼佢走
一個死都唔出

好嚟好去唔得 係要搞到咁肉酸

班高層仆街死啦

lm睇arthur越踢越好 巴慢慢攬死班老野中場過世

有arthur有r聯

牙朗第6個金球了

Delight 性病 大巴 牙long 最強核心

要關東煮返來擔泥咩

Araújo will be out for 3 weeks. []

MOLAMOLA

lenglet又唔舒服
唔通要靠utt

佢都傷緊

Av打中堅？

施蛇落埋去踢

Abidal客串中堅

真過西甲嗰D

迪莊阿積士有踢過中堅

傷咗咩唔係

💥 Arthur, hurt by Setien, wants to terminate the contract now

🧐The player feels that it does not make sense to stay on a team in which the coach does not want to have him. [SPORT]

今年取消左下年36歲

真係好on9
都唔派上場又要人報到
唔報到仲話上法庭告鳩你
係要搞到人憎巴

hi

睇完puig d球玉片都唔知有乜勁
拖住個波咁耐 咁一開始搵古天奴拖波就得啦

古邊有佢咁靈活

靈活版古恩杜斯

停賽

dejong中堅

曼聯在禁錮Dalot

Barça have decided to open a disciplinary case against Arthur after not showing up to train today.

The club will not negotiate the termination of his contract with him.

[RAC1]

幾時唱佢有愛滋

我曼唔賣垃圾

摩狗專買水貨

大雄 艾比度幾時中武肺

唉 死疤狗

真係好撚肉酸

美斯過曼城未 我準備燒疤狗衫

跟

疤菜正一陷家剷球會

more than a club

手足我啱啱放飯
有冇人附近有好地方介紹食飯

洗衣街公廁

瞓晏覺好過啦

咪搞事

Barcelona are attentive to Manchester United full-back Diogo Dalot (21). [the sun]

中了

好彩係the sun

咩2c

依啲sources 有時真係當故仔聽下算 未官宣都未係

Barcelona have opened disciplinary proceedings against Arthur. [sport]

屌你老母巴啲高層同香港個政府19樣

點解咁耐都未有買金章安嘅新聞？
明明對上幾年都係呢個時間出

有保連奴+vidal+金章安既話 華dee洗比人炒？

快啲嚟巴塞

快出價啦

冇得笑蝗冇人情味鳥

做乜撚野又要迫害個球員

華維迪無做咪唔買

今季冠軍
馬琴：2
巴塞：0

唔係有個肺炎佢都應該係收住咧拎俄超

見到reddit啲人喺Lautaro球入波嘅comment：

Can’t wait to buy him for 100 million then trade him to Juve for Higuain plus 10 million

斜恩勁好多啦

咁撚賤迫arthur去死蛆狗，球員唔想去，依家仲告鳩人

依家人地想早d過去跟操又唔比

如果揀巴仲踢緊西乙b咋

A group of socios are preparing the launch of a vote of no confidence against the current board of Barcelona. [via cadena ser]

唔好氹我開心

季初又話比俄佬種族歧視要焗賣
好彩冇事
傷完有入波有助攻算係咁

有佢可能升左西乙嘅咁

種族歧視係假新聞來
主要係去到踢左兩場波就重傷

辛尼特屌你老味Dzyuba個仆街17g12a 唔係艾斯蒙射得少啲十二碼 佢就神射手兼助攻王
不過是撚但啦都係隊友來

如果佢返巴 今季可能會同fati一齊上一隊幫手 而冇買brxxxxx

同球霸撞位無好下場

Barça are looking to sell Braithwaite this summer, while Fati will remain with the first team. [Mundo Deportivo]

已成condom

世界體育報：蘇亞雷斯已收到美職聯球隊的報價，但是烏拉圭人卻希望巴塞將他的合同延長至2022年以後。

永續#9

疤狗死乞衣 小小人工都唔肯出 抵你年年歐聯比人炒到456啦

可憐人必有可恨之處

開1000萬人工比水貨嗰陣又咁爽手

班垃圾續約就話有人情味 屌你老味唔洗續約之餘又加人工啊? 越黎越老 越黎越廢 廢老公務員俱樂部?

原本都係簽嚟解燃眉之急，丹麥佬應該都明白嘅

佢自己都預左半季走啦

唔係so9同廢丹傷好耐都唔會買佢啦講真

大雄幾時死

明明有隻左翼馬琴係度就偏要賣走
依家又要呻無翼
甚至埃及都應該要留黎同蘇9輪換啦
on9高層

就算so9回塘都唔會輪到佢上位

咁兒戲 早幾日確診 而家就話好返

Xavi咁後生，又有資源去醫，有幾難

左翼？

自尼馬走咗之後，好似無一個收購係踢左翼位

記得個陣佢頂過幾場左翼都踢得ok
仲後備出黎助攻美斯
結果華狗繼續雪
最後打利個場輸緊4球先換出黎想人救世

國王盃打吡射入逼和嘅一球

📰 [ESPN] | Barça considers Dembele as a reinforcement if they advance to the quarterfinals of the UCL

Setién hopes to recover Dembele for the final phase of the UCL as long as they beat Napoli, "Being able to count on him would be one more bullet," Sources told tell ESPN.

2017 dembele is Barca reinforcement for the season...
2018 dembele is Barca reinforcement for the season...
2019 dembele is Barca reinforcement for the season...
2020 dembele is Barca reinforcement for the season...

冬窗最強增援

邊個係dembele
未聽過

傳波俾對面龍嗰個

🚑| Dembele's recovery is slowing down: The two last days, he has felt discomfort. Therefore, his workload has been reduced. His participation for the Champions League is almost ruled out. [AS]
呢條垃圾

屌那星 操吓又傷

射咗落海啦 算啦

遲下連訓覺都傷

屌奶星 成個肺炎已經比多幾個月時間佢
仲係discomfort 比你踢到世一都冇用啦

Barcelona, Chelsea and Inter Miami have all made contract offers to Willian, according to Sky Sports 👀

It is claimed Barca have fulfilled his wish for a three-year deal, but the MLS side have offered the most money 🤑

垃圾巴傳統

知唔知丹比利同玻璃有咩分別？

玻璃唔洗120M

古天奴屌打丹比利

其實古天奴係真廢定唔可以同美斯共存？有無識波巴打解釋吓

打唔到左翼，又要打死433陣
古基本上零發揮，係巴塞負咗佢

如果唔係等錢洗，依家古返嚟打中場係無咩問題
打LCM肯定舒服過以前LMF/LW

其實又唔到垃圾級別
只係唔勁咁解

比較啱啲中上級別球會可以任佢舞

就算你話佢巴塞唔得可以賴美斯
咁拜仁呢 佢又踢得好好咩

加埋佢咁柒貴返來大家期望有些少落差咁

成日好似講到佢喺度未踢過中場咁

姐係好似son咁？
打強隊做核又未夠班 做綠葉又浪費佢嘅能力同唔岩位
Son打熱狗勁到仆街 但又冇豪門會話買佢

古係巴打中場會勁d又係都市傳說黎
佢一開始就係打442邊中場打得ok
之後又想打433 丹打左翼 古打左中
之後兩個都廢到仆街 arthur仲打得好過古先上位

傳統10號位已經無乜市場

估唔到咸爺做實過街老鼠，仲係咬人蘇都嫌棄嗰挺......

咸爺為大DP乜叉都做得出......

賤種配色+保守(其實係無)設計

保守
沉實中顯出不凡

Nike design team幾時執柒咗佢

Barcelona: Dembélé dealt new setback
The forward felt discomfort with his troublesome right hamstring in training on Tuesday and Wednesday, and had to lower his workload on Thursday.

完美打工仔

WFH(2019-2020)

賣佢去南華啦

咁傷法踢南華都唔掂啦

職業Fifa電競隊好過啦

古都有好波過既初頭個段時間
後尾基本上位置唔岩佢愈打愈沉
同ag一樣變左信心問題

🔴 Barça will not sign any more players until they can sell a player.

🔵 Barça’s economy does not allow for any investment if no money comes in.

🔴 The technical secretary has direct orders from President Bartomeu and the economic area.

[RAC1]

為咗外借古天奴俾兵工廠，巴塞打算墊支部分薪水：

巴塞班人都冇人要, 個個都又老又高人工
賣哂D後生去啦

為咗幫古天奴重返英超
大雄好有人情味

卡路士·軒歷基·拉波索（Carlos Henrique Raposo，1963年4月4日－）又名卡路士·凱撒（Carlos Kaiser），是一名已退役的巴西足球員。作為前鋒，他知名於在十多年的職業生涯中僅參與過數十場賽事，其中未曾於正式比賽上陣過，也沒有任何入球進帳，卻加盟過多支巴西豪門，而被稱為「騙徒」[1]。

現代難保無此詐騙

很多關於這部紀錄片的評論都說在現代，這樣誇張的詐欺行為是不可能的，因為球員的比賽影片、相關出賽數據、受傷的健檢報告等資料到處找得到，還有讓人無所遁形的網路與Google大神。但是真的是如此嗎？也許我們把這個故事當成茶餘飯後的笑談，但在這個假新聞、造假資料如此盛行、偽造相片與影片技術日新月異的時代，這樣的詐騙行為，真的不可能再次發生嗎？

關我撚事

想買

Kaiser係騙子傳奇來
咁講真佢都係要喺巴西呢啲咁嘅足球狂熱又鳩嘅地方先搵到食啫

加盟球會時要的波比啲球迷睇
佢唔識的就扮送個波比啲球迷將啲波踢晒上看台
醒過巴塞某個球員好多

奧巴幾勁
又夠老 買得未

Bartomeu: "What Arthur has done is a disrespect for his teammates and for the club too. It's an unacceptable act of indiscipline. He called and said 'I won't come back, I'm staying in Brazil'. It's his decision. No-one gave him permission."

"We are talking about a player who can't renew for Barça because he wants too much money, he has a better offer and he tells us, Barça can't match that offer, he decides to leave and then a bid is launched."

"We agreed that until the Champions League ended, he would continue to play for Barça, both in La Liga and in the Champions League. He is a player who has a certain importance in the team and who could help us."

開始玩抹黑

大雄最鐘意就係抹黑巴塞球員
之前搞9美斯同主席，依家就搞9性病

勁乜鳩吖
北京電視機黑車路士咋

幾時有搞鳩主席

可能我記錯

原來噚晚insigne傷咗，唔知趕唔趕得切復出

是撚但啦歐聯
比你過咗呢關咪又係比拜仁炒

不過可以睇到車路士又出局都幾高興

就係想佢趕得切復出
疤av影帝禁賽 性病又mola
拿玻里呢舖大好機會
我寧願呢場輸一兩粒都唔想再比拜七喜

好記得當年七喜仲讀緊中學
個死拜狗日日過黎挑機

始終巴塞主場好難出事
都係等比拜仁炒啦

今年主場都輸過一次啦

但拿玻里作客真係好曳七月作客淨係贏到熱那亞

西班牙垃圾 vs 意大利垃圾

上年電話留下體條片係老鼠屎間公司拍
傳過高層唔滿意佢幫電話拍片

Arthur denies Bartomeu's claims that he was sold because the club could not renew him for the amount he demanded. Arthur says he only started negotiating with Juventus when he received Barça's permission. Arthur didn't want to leave the club and was pressured to do so [ara]

真巴

唉屌
對唔字牙圖

napoli太公波仲比insigne踢足，結果臨完場傷，睇黎都踢唔到歐聯下場

仲係加度素教緊？

係
重開之後贏意盃又復甦

干爹dee黎疤菜未

know spanish?

班on9唔睇英超？

復甦左喺邊唔係個意大利盃佢連霸氣盃位都無
聯賽比米蘭過埋
米蘭就真係返生咁

重開前26場 39分
重開後12場7W 2D 3L 23分

唔會

無意大利盃 個席位會落番去第7位打歐霸外圍賽
不過依家ac要打外圍賽

大雄有心想吊命就快手買L馬啦一陣干地走咗唔賣L馬就搞笑

買左個利馬返黎

而家球會條帳係柒到仆街 買乜春 賣左美斯同迪莊先啦

可以用fati換伊巴，返正兩者歲數只係差21年

陣間掉轉係國米買美斯去join Lautaro

今季fati七入球一助攻
但睇返佢有d波都交得到位起腳
係射個下岩柱出界/個龍救到
佢助攻能力都似樣 期待佢黎緊有多d助攻
覺得佢打得有d似1415嘅25

純粹係位置上相似咋

尼馬嗰陣一場都閒閒地過幾次人 又會有keypass

疤迷FF系列 球會好多錢買人
班契弟唔洗出糧咪大把錢出糧啦 出美斯牙SO份糧都去左一半啦

Barça would accept selling Ivan Rakitić to Sevilla for €10 million this summer. [Mundo Deportivo]

買Pjanic就60M 放#4就10M

咁數據同能力上緊係差好遠 都係講位置 打法
尼馬15年直頭係世三啦 fati先17同第一年打西甲

希望聽朝訓醒大雄死了

覺得Fati似Villa多d

門前控左成秒都起唔到腳

回錯sor9

去到是旦一個嘅8成我都滿足了

Miss thaib

我地仲有Ousmane dembele!

佢係咪分離式斷腳? 好耐無見佢

前排復操嗰陣好似唔舒服

❗| Sources in Sevilla have not denied the club's interest in Rakitić. For the player, there is a special desire to wear the Sevilla shirt again. Sevilla however, is willing to make the move only if Rakitić accepts a salary reduction and the price is affordable. [Ferran Martínez]

巴塞電莖隊三位爐石選手(三位都係法國人)參觀魯營

至今我都諗唔明點解巴塞點解會揀爐石
RocketLeague同PES都叫做同足球有關

叫dembele跟埋佢哋玩爐石

反正佢都唔會落到場踢

當你訓醒發現主席仲未換人

呢個真係痴撚線

邊間英超出61m 買trincao

next topic
歐聯，我要出局了

有pes嘅話傻丹仲留係足球隊咩

佢而家叫做喺足球隊咩
文員組咋

屌 mola mola
韋利安去阿仙奴

啱啱睇新聞話轟開兩年約俾佢都唔制
係都要三年

醉右唔覺意俾人貼堂
覺唔覺去旅行離不開亞洲既人好撚井底

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔關我事

📰 [COPE🥇] | Sevilla are not willing to pay €10M for Rakitic and provide the salary that he earns at Barça.

又要睇多年

貼埋送佢走得唔得

正啦韋利安去阿仙奴

大雄要嬲豬了

點解我地免簽唔到人?

連免簽都冇錢
冇錢出糧

我屌

屌

dejong出得
The Dutchman is finally recovered and will be at the wheel of the midfield on Saturday vs Napoli [md]

Lautaro would only come if Suárez leaves [md]

維拉個費托去左鏝
22m就買到

曼城

華西喎

華倫西亞喎

第二段 即係唔洗買啦Lautaro

Barça will only sign Lautaro if Suárez leaves this summer. [Diario Sport]
仲要等件廢老走

碌過MD見到有報閆麗夢單野

至少唔洗比個廢老擺住個位先

巴區fb d 傻閪話應該賣電話佬先 屌你老母

佢地話brxxxxx值得俾機會去試添啦
任何b隊都應該升過一隊先準賣 Perez都可以叫有潛質

Fb任何page嘅留言都係一笑置之啦

fb所有足球谷都係成堆on9仔
同佢哋認真根本嘥9氣
早排見鏝fb投best 11 結果冇dva

已經好過鬼佬PAGE
至少香港PAGE冇人撐#4先

17 September 2015

Suarez's last UCL away goal date. It'll soon be 5 years. FC Barcelona's main striker.

重有人撐so9有貨賣喇

可能要睇多#9 一年

其實唔係好覺劉拖羅夾到隊波

依條友勁唔勁得過當年belotti?

一季入十幾球=好勁好勁
歐聯五年未作客入波，唔計
One two之鬼，唔計
Cup落對方隻腳，唔計

佢後生+夾過美斯 就有人覺得值
So9一開始都俾人話未必夾
雖然佢本來已經world class 又唔同講法

夾過美斯係賣點黎？

美沙都夾過

美神夾唔到咩人？

勁唔過巴神

幫美斯同國家隊隊友練定默契

其實so9肯唔肯打後備？

得把口, 唔覺得佢肯打後備, 換走完佢就瓜瓜嘈

唔係講笑 柏方都有傳過
Lm叫做夾美斯入過幾球
就有人覺得佢會岩打
Fb話要留so9就係話佢地amigo 合拍就值錢

疤仲有錢買人？

There's a Chinese club willing to pay 16 million euros for Rafinha, but the Brazilian prefers a move to the Premier League. Rafinha expects offer from Wolves and Everton. [sport]

又愛華頓

鏝買咗新cb ake
巴快手簽返加西亞
goodbye and thanks umtiti

專門我哋疤狗唔要嘅人

鏝陣間話
加西亞就無
奧達文迪有一件

唔緊要
同美斯夾過 就嚟掛靴
我地好歡迎

真係啱曬條件
美斯朋友
年紀夠大

除左mina其他都好洗好用
同水貨巴買又唔貴

過多2日大家又有得深潛
有咩好快d同大家講

唔知丹係受傷期間有無學西文
如果無就真係無得救

法文底學catalan應該唔難

Sor冇上過水

我刀系

問題係佢願唔願意學

有冇人可以話我知艾比度條傻鳩諗乜撚
B隊個烏龜中堅同todibo唔用 想買Eric Garcia返黎
Utt又未放 做咩唔草錢買其他位呢

學唔學都無所謂啦 呢啲玻璃腳負資產來 都係要賣走

抽左疤狗紅底未

成日執疤狗水貨

今晚係咪賤種對鏝？

應該係

有得抽咩

屌啦星

霸氣盃

狼隊打老西
利華古遜對國際米蘭
巴素利鬥薩克達

我曼激戰哥本哈根真係上上籤

阿仙奴呢

拎左足總盃勇奪下屆參賽資格

個巴西新仔開到300m release clause，係咪驚之後比psg買

is冇肉

去親都返生wor好似
其實係我地隊波有問題浪費好多好球員

btw 有無巴打覺得de jong好靚仔

利伸 非gay

覺
利伸 gay

覺

唔覺 最多用charm形容

唔算好靚仔啦

疤踢法有問題日經嚟

其實有冇人知 巴爾同拖丹到底咩事？

淨係知巴爾唔學好西班牙文 溝通成問題
成日走去打高爾夫唔練波
有一排又冇料到 場場神隱
後備席玩嘢

但點計 技術經驗佢都老到

搞到咁關鍵嘅比賽都唔俾佢踢？

應該咁講 豪門睇中嘅唔會廢得去邊
但其他隊 好多時都買唔起/搶唔過
所以敗走嘅未必係廢 只係唔啱踢
所以好多隊都樂意幫手執巴啲水貨/老餅

如果唔介意 可唔可以幫手執埋依家果幾件

施丹話係佢自己唔想踢

其實有冇人知 Arthur同施迪安到底咩事？

淨係知Arthur同屁馬開party
成日走去滑雪搞到傷哂
有一排又冇料到 場場神隱
後備席打喊露

但點計 歐聯Vidal影帝全部停賽 中場冇哂人

搞到咁關鍵嘅比賽都唔俾佢踢？

傳緊借UTT去羅馬賣唔到唯有借

覺 同埋似係乖乖仔

Arthur 話唔肯番嚟 喺巴西屌女算 睇你哋都廢尻事

華拉尼

賤種

曼城里昂齊齊入波

鍠

未完場唔好燈住

真

賤種鍠

呢頭講完

屌那星

賤種又贏

學到人地半成都唔會搞到今日咁

你指曼城？

哇你甩p

Cancelo幾勁

我值得擁有

屌個球證jm9

意假
支那求又有得開post

鬥志朗又有pen

仲要追兩球 收得皮啦

咪燈

我地聽日出局 傷心定

有無牙朗果邊link

隨時聽日到我地比人笑番轉頭

[開定先]C羅三破里昂龍門十指關 歐冠反勝晉級太輕鬆

今季一係16強出局一係8強出局
又咪19樣

快上快落，好好睇喎

要加返眼神同12m

正選中場#4 #20 #21 #28 四揀三
施蛇冇歐聯經驗之餘仲要同班大帝內鬨
聽晚瞓覺算啦

要除衫慶祝

各位巴手足今晚早少少訓
怕大家聽日輸到訓唔著

轉頭整多兩個十二碼比我朗反勝

防守

買嚟踢走#18都唔錯

里昂果邊兩球Pen都咁撚搞笑

悶89分鐘然後被絕殺

里昂入嗰球有咩問題

祖雲達斯個十二碼就真係離譜

一下劏穿哂

好似剷中波先 頭先係now 休息時間d剪輯睇

蛆中波先

我郎又贏

朗起Q

好似唔係foul呢吓
係foul前面果吓中腳

丙朗又要做反cup英雄了

賤種笑死人咩

皇馬
第二次自爆

華拉尼想點

華拉尼愛助攻

varane

希望里昂爭氣啲

同一件

蝗

聽日到我地比人笑到上熱門

應該唔會嘅

已經冇期望了
應該又係hat trick絕殺反cup黑哨隊嘅劇本

華拉提差啲第三下

古圖斯算擋左好多野

可以專心睇蛆了

搏Hat trick

華拉堤係psg個意大利矮仔中場中
蝗嗰個叫華拉尼

ok sor

Luka Jovic 肥撚到 好彩當初買唔到

世三今場係咪做左隱形戰機?
唔換佢都唔知出過場

皇馬班友放棄晒 失波追都唔追 可以等聽日睇波

bulk緊

頭十幾分鐘有球傳比賓州靚
同埋一個遠射
之後唔知去左邊了

話哂起過腳 其餘時間佢抖緊

蛆嗰個35號邊個嚟

聽日到我地出局

西甲係時侯沒落

早啲出局好過俾拜七喜

之後賽事係咪踢一場過？

唔想比有古天奴嘅隊淘汰
雖然疤狗本身都7開有條路

今天很多好新聞 是個好日子
明天的憂慮明天才解決吧

聽晚3:00準備潛水

係

一場過唔係無得踢喎

但首先聽日過到Napoli先

係撚 佢吹bernardeschi kick左aouar一下
後尾嗰下clean tackle幾clean 都無用

里昂

今晚連續四單好消息真係頂癮

我見到我朗同吾鍠出局就高興

聽日是撚但啦

是但啦反正都出局

另外兩單係咩

聽日真係冇所謂了
香港巴迷終於有一晚好訓

美好嘅一晚
聽晚就瞓覺算啦都係

里昂好撚生性喎

不過我都係完場先敢吹奏廢事燈撚死

佢哋臨尾用齊平時打巴黎嗰啲滿清十大酷刑咁

連環飛鏟完全視黃牌無到
推你就推你十足啲mk咁

呢個真。
聽日睇波冇乜壓力，一齊柒冇咁柒

都係嗰句世三幾時有世三過

佢金球最高排第幾
反而電話同屁馬拎過兩次金球第三都比人笑廢

好擔心支那何求

其實如果今年有金球獎 而且俾利雲 咁利雲嘅歷史地位算唔算超過左笑鋒

想問下活著何求是咪會深潛？

肯撚定又搵我哋疤狗spin
有曬前科

開咗post 希望佢上水覆我

唔知第七定八
最叻試過世界盃銀球 英超mvp囉

笑埋今日佢

真心 華拉尼冇膠咪又係輸作客入球
但望住佢咁柒 真係開心多幾錢

美斯聽晚冇波入佢就復活架喇

制裁 楊明 蝗狗 球玉

明天的柒明天算

楊明炒車同制裁

不過鏝咁迫法，後防派膠係遲早既事 無論邊隊都大機會出現

之前啲撚樣吹到世界最佳後衛㗎嘛
世界盃又拎歐聯又拎嘛

平時唔係好叻同拉莫狗忟屎嘅咩
做咩今日自己瀨曬屎
比耶穌屌屎忽屌到開花咁

冇計 d人淨係睇英超 尼馬真。世三
電話真係carry法國同下體
真係預左世三去賤體唔會頂得牙朗
頂盡預佢打到14天使咁上下

揚明勁呀 醉駕KOL

楊明啲2打6就是撚但啦
不過睇死佢最後冇事

唔講仲以為鏝落後緊
迫得仲落力過蝗

佢最top fit係咪已經係魔佬個期守死美斯
未傷嘅utt fit過佢

記得佢嗰陣好似一個禮拜入疤兩球

我已經收到個負皮了
唔知係佢本人定係佢啲契家佬 鳩硬/李蛇

鏝其實都幾急切想贏
一球始終唔係好穩陣咁

聽日就

Jesus mvp啦
前面迫到痴線 又快 華拉尼係咪以為佢中鋒會跑得好慢
上場又係靠佢頂入

前世三狀況有啲似古
踢唔返之前個水準
同隊波梗係好似格格不入咁

Jesus成日比啲識波帝屌佢廢

巴塞條路都幾披荊斬棘

入到八強要打拜狗，入到四強就到曼城

知唔知鏝下場打邊隊

入到先講ok

聽日分分鐘比人抽返比意甲七弟淘汰

咪里昂

法甲7弟

差好遠,佢係車係圍住佢黎踢

法甲fat fat
兩隊入八強

耿叔仲未訓

五大聯賽

點瞓得著
你要明白
而家個situation同上年一鳩樣

賽程就定左係到，入唔入到條路係咁嫁啦

佢地係車 利個陣咪做到核心 你當係勁d嘅son
去到巴皇打核又未夠 又打唔到下把位 搞到四不像

16強姐
洗乜咁緊張

聽晚就出局了

所以結論係轟同猁都係垃圾隊

大雄用1億6買個廢柴咪仲垃圾

今日兩隊主隊都贏波啦
實在真係唔洗咁驚

八強就真係嘥氣
負碌過到拜仁（咪撚同我講車路士）
四強你都挨唔到曼城（中立場里昂偷雞機會再低啲）

Btw
哥迪奧拿入到四強嘅話 點都要打返自己以前教過嘅波

垃圾巴點柒都唔會16強出局嘅

利真係要多謝巴狗俾錢佢重建

多得大雄

抽左path

會唔會四大聯賽冠軍都係16強出局

拜仁三個作客入球lead住轟仔 好難翻車㗎喎

轟要cup4球

仲要冇柏度同美帝
btw柏度完約之後去邊隊

羅馬

見到呢兩年嘅疤就知世上係無必然嘅事

你估隊隊都巴咩
不如望巴過到拿再-6一場仲好啦

有咩隊會好似我地咁柒先得架

拜幾多跑動下 邊似疤
其實我覺得到目前為止今季最佳教練就係拜嗰個，一換完人成隊就唔同曬
睇好今季拜又三冠王

你留意下啲驚天反cup全部都係主場大比數領先 作客比人追返

但佢而家作客都領先咁多
擺明實力差距奇大
掉返轉主場會輸得返都真係超奇蹟

準備好8強飲多次7喜

巴黎

其實6-1嗰場我哋黑9咗

你唔比曼對拿坡里既

第一句就係話主場波贏面較高

又就算比你拿玻里晉級
我唔覺得佢哋會贏到拜仁

美斯過兩日準備雙嬌

疤狗

巴塞根本唔會作客領先到幾球

好彩哥帥冇比你地燈走

第一個喺歐聯淘汰拖舟嘅人

奴奴幾時教巴塞 發覺佢個名用加泰口音讀先岩

奴奴比熱刺炒之後應該會考慮

無獎競猜中場正選遊戲

#4
68
FDJ

維度同巴基斯坦停賽？
1 2 3 4 9 10 15 17 18 20 21
我阿婆都識排

巴基斯坦

一撚定係

至少#4實係膽

佢夠薑出puig de jong roberto我同大雄挽鞋

No #4 no party

68打閘 半場神調動上返中場 杯麵打閘
光榮出局

波都入唔撚到

今晚劇本上半場拿2:0

下半場巴2:0追返 但都要出局

越諗就越想今晚輸
比拜淘汰嘅話肯定又抽古天奴

出古天奴先有1%希望贏拜仁

屌 邊個巴基斯坦

出埋巴勒斯坦？

如果好似打黃潛嗰場咁出雙箭頭
擺埋電話去中路嘅話有冇機

古一走利就拎到
今年古借走 知咩事啦

屌奶聲號今晚幾點開出

預埋我

俾朗迷同賤種坐爆曬啦
今晚到我地俾人bin

呢舖堅平常心 冇咩所謂
隊波廢之餘中場仲要有兩個正選停賽
贏都偷笑

本身以為加度素教嘅話要贏應該冇咩難度
點知作客嗰陣差啲出事
條友仲要堅到頂得住蛆嘅電話訊號去捧杯

印度隔離咪巴基斯坦囉

巴塞主埸連十人奧沙都輸

feel到今晚又7

係喎屌唔講都唔記得
今晚mola

上半場入3球，下半場失3球

入閪到3球咩
自隊3粒烏龍就有份

出電話不如出Fati好過

會唔會睇到列基佩治上陣
比後生仔拎下經驗

fati後備上陣可能好啲

施蛇咁保守
應該都係拉 fdj 68

on9一問
古仔係咪租借完返黎巴?
而巴仲未決定賣定唔賣?

疤搵緊人接
冇嘅話下年又要睇佢9帶

姐係其實都可以上陣踢?
但算吧,就算可以上陣巴on9都唔會

事實證明西甲>英超
睇吓古狗同夏狗嚟到踢到成碌柒咁

應該無人買啦 最多loan走

d人on9硬係覺得英超勁D姐
英超係咁勁就唔會咁多球星咁想去皇/巴

唉古仔好慘
個人覺得佢好過電話佬

都冇左Arthur
留黎用唔好咩

最好睇係MSN年代有冇人認同?

哥狗年代都好睇

尼馬+巴塞又係7
尼馬自己想做大走佬,巴塞為錢放人
之後睇下依家

疤係撚為錢放人
鈀直接出release clause 點阻
自此之後疤都學蝗咁阿豬阿狗都set勁高違約金

Arthur先係巴塞為錢放人OK?

3年前都無咁高價買人 個時一億頭都係天價
點估到P$G真係俾2億幾買25
而家阿豬阿狗都一億以上 (力架,古,電話)

人地比真歷，琴日仲幫緊祖記賣命，搏埋12 碼
我地美路去左放假，到底球員問題定球會問題

今晚到你班死疤狗出局了

同埋依家歐洲都熱到仆街，又因為可換5個，基本上後備力量就決定戰果。但今場D 後備都唔知換唔換到兩個

大雄格硬賣走人
你出佢佢都唔會落力踢啦

比真想去巴
球會一樣想放人
好來好去

我巴呢

講個笑話
巴塞有人情味

放牛佬咪又8min換人

好肯定疤嚟緊幾年都要賣人換錢
狗雄個水凼有排你填

近兩年係平均左 皇巴弱左 利鏝係可以一戰
哥狗鏝真心勁 但利連下體都過唔到
唔係話廢 但嚴重高估囉
反而最俾人低估係拜 好多人當佢psg咁上下嘅地頭蟲 但勁到仆街

拜前幾年根本年年輸運氣多
一係比人黑 一係個個傷
今年換左教練+無咁多傷

就係得兩個 Fati Puig出黎都有力改變嘅
對比68 #4同so9
之後就真係冇了
Araujo囉

Barcelona won't pay City's asking price for Eric García, perhaps not even half of that. Barça have a big advantage, as Eric only wants to go to Barça. If no agreement can be reached this summer, for around 10 million euros, they will simply wait until January and try again. [md]

班老閪就死攬 出少少錢買個後生仔就咁

我又覺得冇大問題 EG得返一年約 我等多一年都冇問題 買佢都係買未來
咁當然 高層政策死攬老坑係有問題

其實eric garcia勁唔勁？

其實我想沙利教，好適合巴

同高普一樣
唔出季後離隊嘅Lallana 驚整傷佢
施蛇啲人情味濃到

仲以為尋日又係阿朗救世劇本

佢和2-2咪可以晉級 一樣係作客不勝

救得一時 唔救得一世呀

呀吐又party又滑水定滑雪 我諗兩邊都閪

無睇蛆？ 廢撚到on9

你話Arthur係咪好professional
觀乎往績咁都應該唔算係

但你巴塞有負於人在先
夾硬嚟送走人 反面好正常 對我咁撚衰比我都唔撚理你

幫巴買定保險
買對家贏

屌你老母燈燈池

真 我都買咗拿

我睇左半場個陣都覺得係
不得不承認牙朗呢啲時候特別勁
如果唔係支那求太撚on9 我都想睇佢踢多一兩場

其實佢做到盡
我抽佢都係想撚下牙求嗰啲

要佢次次入三球反勝真係唔可能

摩連奴識講加泰話 沙利識唔識

牙朗 伊巴 美斯 幾時去美職團聚

比朗迷受下件垃圾希古恩
次次關鍵時刻一定敗家

唔好玩啦 又賴人

今次無人夠我華拉尼敗家

活著何求好鍾意吹奏希古恩同戴巴拿

想贏咪出Fati Puig
好明顯Setien唔想

打個飛機早D訓好過啦 你慌今年有冠?

一j 沙利就比蛆落咗獲

後備出都無問題

但最緊要出囉

但其實大家0-0都係巴塞晉級
我唔覺得班友開頭會好落力

[推到完場] 巴塞隆拿 對 拿波里 (巴區)

jack to 2 kai

十年前
我朗又係主場打里昂
又係左腳

有希古恩中柱

里昂又有作客入球
你睇下邊個入？ Pjanic

中坑終於開即討

世界真係細

牙朗搶斜恩必入單刀變龍門球.mp4

亞軍廷人啲心理質素真係好撚差
睇十二碼就知
大巴拿 斜恩 小花 阿古獸
全部一個差過一個

成件事我都唔明點解會有人屌Arthur唔屌大雄
比真歷係咪好似Arthur咁本身根本唔想走先
2個情況有得咁相比既咩

要屌arthur係佢點解要簽約去祖

蛆炒咗沙利

再睇下華dee柒足2年都無事

因為得祖肯同你垃圾疤做數咋

巴more than a 唔記得咗

但如果arthur打死都唔簽祖份約
唔係可以強制留巴咩
同巴仲有4年約

唔走咪俾大雄啲喉舌抹黑

唯一諗到係
佢唔走>累巴比人罰>留低下場可能慘過Bale

以大雄今時今日種無恥程度你慌佢唔識迫走佢咩
留喺度咪眼冤

今之唔唱性病
唱愛滋

艾狗一路逼佢走
施狗又唔出 出拉仲多過佢
一開頭連喉舌都話佢唔想走
係最後先改變主意
雖然大雄條撚樣講第二個版本
講真人地簽撚左約後都同隊友講會比心機踢幫巴爭標
有咩好屌

要頂一年
大雄出年都走
但果陣唔係話大雄月尾圍唔到數要自己出錢填咩

睇返尋晚場波
sorryball用到dybala盡 未傷好都上 踢得10幾分鐘

佢講左幾次唔想走 高層都要佢走 最後真係冇彎轉佢先肯
你估佢真係死唔走留係隊 佢仲有得踢咩本身已經比人迫害緊
仲屌佢係咪要人地真巴 真到冇波踢都留到約完先走?

無影帝 j左 輕取

arthur紀律係有問題
但都唔係差到要比大雄咁樣逼走囉
就算要清走，都唔係換件老野返黎囉

我見全巴迷都想佢留
佢自己又講好想留
我係佢一定頂多一年
依家走咗去祖
唔洗指意返到黎巴
malcom仲話有機會買得番
圍唔到數等班高層自己拆掂佢
分分鐘班高層因為呢單野
今年已經落埋台

要番黎等多7年啦 30歲巴一定要

留多年夢想當飯食咩 少上陣進步少身價都會跌
個個年輕球員都要上陣機會發光發熱上位 你叫人同你坐

的確係
但你咁樣同高層鬥氣
你覺得未來日子仲會好過咩

佢又唔係Bale或者Ozil呢啲三十打後 又贏過啲大盃無欲無求先至賴屎唔走

個人認為大雄係最抵屌嗰個 但係Arthur都唔係完全無辜 佢紀律有問題先俾大雄trade走 唔好因果倒轉 雖然都好大機會係大雄借題發揮

屌你老母大雄

Barcelona are unwilling to meet the Manchester City's whopping asking price for Eric Garcia. The Citizens are currently asking for €23m plus €12m in add-ons while the Catalans are unlikely to offer anything more than €10m.
If no agreement is reached in summer, Barca plan to return for the centre-back in January. [MD]

又度縮數

我覺得人地留喺鏝唔會無波踢囉

根本就借題發揮
紀律有問題既會得佢一個咩
中場d老屎忽賣唔到多錢又怕得罪人咪搵佢祭旗囉
#4 維度賣唔賣到佢呢個價位?

咁一開始盲咪話買啦
又要買又要度縮

上蛇 下屆巴塞教練心水人選
摩連奴 奴奴 之前個名既發音單野 用加泰口音黎讀佢個名就fit晒佢心水
教完皇馬再黎教巴塞就有可觀性啦
普捷天奴 奴奴2.0 愛斯賓奴降班 身為愛西力既佢一定好傷心 不過唔緊要啦 同美斯岩嘴形 大熱
沙利sorry波 可以傳承華維迪 施迪安踢法 又大熱 教完C朗再黎教美斯咁就有可觀性啦

條蚊出多1蚊留黎做大雄帛金

係佢話自己個夢想係巴踢
依家走咗根本冇得再番黎踢
咁如果佢其實係踢任何一隊都冇咩所謂
只係有得踢巴好啲
咁我都冇咩所謂
要填數冇辦法啦

但果排又出曬新聞話佢情緒激動又極唔想走
如果佢唔走而因為高層圍唔數所以要坐後備
我唔信有巴迷黎緊一年會屌佢白逗人工
反而屌啲高層逼害佢多
如果真係停轉會
要屌都係屌班高層亂洗錢
根本啲fans大部份都企係arthur後面

同大家好似唔記得六月底啲高層原本係諗著賣拉唔係arthur
結果拉就非西維爾唔走
依家咪仲成日有得出

況且身價呢樣任人up
如果佢長期留係巴
根本冇人理
就算賣出去
都係睇買賣果2間球會覺得佢值幾多

唔好白痴啦 頂多一年 點頂啊 大佬為錢既話可以去踢中超啦 逗你人工無得踢無得上流有乜用 陣間國家隊都入唔能到

搵個等退休嘅同個等上位嘅比
清00後？

唔好睇少,呢個燈燈池好撚邪

賴死唔走基本上係無欲無求老屎忽專利來

問題係買返嚟都係得法甲同啲飛機杯

燈到我地輸

其實有冇人對今晚幾有信心
畢竟對上一次歐聯主場輸係7年前

純粹係對個主場有信心

有還有
平常心啦
過到今晚都難過拜仁曼城

不過波波池咁燈法就。。

唔好睇少我巴嘅下限。。。

過到一關咪睇多場
其實都係咁上下

都係嗰句拿玻里真係唔係話咁勁
咁都輸就抵撚死執柒左佢

同埋就算贏到都係多數輸比拜仁㗎啦

咁嘅疤遇到拜咪盞七喜多次

輸比加度素既話 加度素好有可能黎教巴塞

我成日覺得 呢d迷信野就算啦
如果一個人/page可以改變世界呢一邊嘅野
香港獨立左啦

車仔仲要傷鳩晒

輸咪輸
又唔係未輸過

吊你老尾 又話pudg正選乜乜77 賣撚左性病 用羅打中場

真心 預左佢會呢個陣啦
屎蛇撚敢出後生打歐聯正選咩
之後60分鐘griez換fati 杯麵換puig再轉68右閘

訓先88

乜閪嘢陣嚟
左迪莊 中拉4 右蘿蔔

呢d係個app睇住11人名單鳩放姐 見過livescore放美斯左翼添
咩位真係打落先知
我覺得似4312

祖記高場 敢過敢帥

嚇撚死咁排真係直接瞓覺算
Puig dj真係要一齊出 上場有佢地 成個中場生晒

首名入球!

梅頓斯!

Arthur was at Camp Nou but the club have told him to go home because he hasn't shown the results of his coronavirus tests. [Catalunya Ràdio]

屌 真係咁排

魯營連background 啲掌聲都無？

你睇返我#843個post, exactly一模一柒樣，呢啲比賽巴狗鬼會出新仔咩

車狗飲7喜

有得笑好笑

[七喜之約] [制裁到了港共應當悔改] 巴塞隆拿球迷討論區 (344)

上半場睇美斯舞
下半場睇全隊散步

下場俾人屠了

下場應該最多豬3球
一場過點都會踢得保守啲

[C朗頭鎚carry垃圾巴入8強(眼神emoji)] 巴塞隆拿球迷討論區 (344)

sunpo2kai

搶口到
去到禮拜六又要比人bin

極度懷疑施蛇訓到85分鐘先醒起可以換人

總結全場

美隊傷前都好博 之後散步都唔怪佢 但應該一早換出

拉4都係咁上下 可以出但唔可能踢足全場

人腳係唔夠 但排陣有更好選擇

成隊波感覺死氣沉沉 但心態上好咗

電話不如直接轉行打後衛

換人只係拖延時間 唔係因為戰術

整體踢得唔差 但只係因為對住拿波

又要對拜了

意假第1輸比法甲第7
依家疤狗主場又比意假第7當狗咁撚

七喜之約好d

Barça fans that died in 2015 are so lucky...😭

1001